跌撚夠未呀匯豐!!!

未呀!
10蚊please gogogo

留名等個位數.

跌到變仙股